# Задача "Заказы" в двух вариантах #

### В общем, что тут у нас? ###

* Этой ночью мне действительно было не до сна
* Задача отбирает самые выгодные по стоимости заказы за заданный промежуток времени
* Два коммита - два варианта (и оба работают)

### Всё, что нам нужно, это... ###

* запустить единственный класс

### С кем быть на связи? ###

* Челноков Егор
* 16ИТ18К
* хочу поспать (в принципе, ничего нового)
